831市民會照出，但要諗計保護民陣成員

如果當日香港人照出港島，民陣又在場開咪

岑一眾人等又隨時畀popo搞

好似劉生咁新屋嶺48小時

警拒批民陣8.31遊行集會 岑子杰擬上訴

[一齊拎no no]
利申有三幾次拎不反對通知書嘅經驗

2017年7月1號香港民族黨舉行淪陷20年悼念晚會，唔單止拎唔到不反對，而且收到禁止集會通知書(唔係反對)，再宣傳該集會，已經可以被拘捕。

當你拎唔到不反對，你係可以上訴，咁佢要揾幾個社會賢達，例如退休法官，組個panel處理。果次上訴 #香港警察 請哂律師，然後整理哂香港民族黨或我個人嘅街站、集會紀錄，cap網上啲留言呀(you no gun you yes gun果類無聊野)，呢樣果樣整個powerpoint。當然你都要申述啦，我冇野講都得嘅。搞左個上晝，否決左我嘅上訴。

香港作為一個發達嘅公民社會，人人都可以去申請不反對搞遊行集會。例如我號召全球華人，參加撐港獨遊行，山東街頭行到尾，預計1000萬人參與，我行入任何一間警署就可以申請，唔批可以上訴。

你知啦，香港而家個個禮拜示威，又冇大台，同一時間有一千幾百人申請不反對有幾閒，50人廣東道遊行街頭至街尾，50萬人中聯辦門口集會，299人中國外交部特派專員公署前集會，400萬人遊行過紅隧。唔批嘅話，我咪上訴囉，你又要揾幾個社會賢達嚟處理。

#公安條例 #惡法 #不反對通知書 #nono

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

如果真係要格硬去西環咪叫民陣縮沙囉，文宣畀蘋果做

民陣唔係大台，但係咪需要有個起機手

荃灣經驗是否沒有起機手都得？

佢地作為咪手，831都講咗成半個月要行，咁佢地就做咗應份嘅嘢，我地睇下下次佢支咪會點講就得
到時點去行呢，佢地唔開咪都得，apple開幾版新聞戴埋頭盔話網友討論要跟返去邊咪得。

元朗個次有鬼人起機咩

民陣唔好上身呀

我唔介意民陣返屋企訓教

定啦，佢地醒到爆，一定唔會岀
一岀現就一定拉鳩硬

唔想民陣有事就各有各做，唔好跟原定路線圖，民陣都要單方面講唔舉行，我地市民會醒水照行

同上次去中聯辦一樣
民陣都叫人走架
d人自己去啫

民陣經驗豐富知點玩

上次民陣都可以話係”集會加散水”
元朗都可以話買老婆餅
今次係？Shopping ?

冷氣主辦單位

反對左仲主辦條柒，冇老屈喎